免費

有無巴絲要

dum撚哂佢啦屌你老母

幾十歲人就毒少陣啦屌

合金模型就就話有人要姐
囡囡真係唔知有冇嘉明的味道

放左係櫃頂三四年

四糸乃幾錢呀師兄？

朋友比既國產貨 有緣免費比你啦

國產就唔洗了 你捐左去啦

朋友話係早幾年動漫節買既

垃圾黎 不了